點睇平時大癲大肺，whatsapp卻玩自閉嘅人？

現實好talk得，whatsapp似碌7，對個個都長期唔應機，一句起兩句止

人哋擘大對髀俾人屌緊阿 點覆你阿

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸

咁似我

唔想同你WhatsApp又同你講咩

佢對個個都係咁

忙吖嘛

一個月見一次，先有機會傾計

有啲人唔中意覆機 ， 覆機麻煩 ， 好似我咁

純粹唔鍾意禁電話

有啲人係咁
我都成兩個禮拜先覆一次機

咁就仆街啲喎

你又好似誇張左啲

人人都有自已嘅生活㗎嘛
冇時間就真係冇時間
最好日日可以同班friend一切添

寧願約出黎日日見frd ， 望住手機真係冇乜野可以講， 但一出到黎就好多話題

反而唔明點解可以覆機覆得咁密
有事/想見 咪出嚟面對面講

唔想覆你

wts 感覺好formal⋯⋯

現實唔talk得 wts好talk得點睇

現實同whatsapp都自閉

我

每個人習慣唔同啫 不過都好過whatsapp傾到曉飛 但出到黎成碌木咁

其實係自己唔想覆啫 如果本身多朋友 個個wts 揾佢吹水 咁咪冇哂個人時間